應規定所有黑警以後都要戴住個CAM

以後所有黑警做啲咩都應該被監察

帶黎有用咩，上面果啲大粒花一定保住班細

呢D CAM係黑警打上台叫開鏡頭記錄先開, 個控制權完全係佢自己手上.....

但係同時都監察住黑警，
有個CAM喺度，
佢地夠膽再濫權咩？

有咩事佢咪熄左佢,
你估會錄到啲對佢不利既證據咩
只會用黎對付香港人架啦

咪刪走對自己不利
放大我地所謂嘅”暴力”鏡頭
唔該解散成個警隊

以後應該所有CAM要長開

應該係立法要放cam係被捕人士身上

解散都係要做，
但新警隊應該每個人都要跟個CAM，
權力令人腐化，
冇野MON住佢地，佢地做咩都得

係我地要隨身幾個人一組一人帶一個囉

咁咪立例禁止佢地咁做

佢地會自己熄左佢架

啱
最好直播住

香港法治已死

而家係佢拉咗你之後打9你啊，
到時你個CAM都俾佢地沒收咗喇

立例
黑警而家仲會遵守法律既咩

總之最大問題係
佢自己裝個cam
自己查自己的話就可以刪資料
一係set權限唔比佢刪
一係強迫佢開直播

咁我地仲可以做啲咩？真係好撚嬲

係唔係應該再成立一個獨立既監警機構，
同時佢地都應該要俾人MON住

仲同警察玩制度 玩法律？痴撚線天真連登仔
以武制暴先係終點

應該要SET權限唔俾佢地DEL，唔俾佢地熄機

現階段係，咁將來呢？
重組警隊後，點都要有野管住佢地

重組警隊後 呢樣一定要有

應該所有賤警都要好似LAPD 咁掛個AXON body cam係心口，所有上庭證據要由佢接到CALL果時開始錄，中途斷左既全部疑點歸被告同埋要接受紀律處分

啱，等佢地以後都冇撚得打犯

呢個ok 真係需要 保障被捕人士

要有人check來告狗先得架

如果立法係有得做
起碼可以做到
拉人個時一定要有片
冇片或者唔斷續就一定冇得告
仲要調查點解會冇片

不過香港法治已死

好以美國咁 部機跟人 唔可以熄機 冇sd卡 直上總部

佢做過咩 上面睇到曬 你冇得瀨

解散警隊

有事，隻cam壞咗喎/隻cam唔記得開喎

其實小犬副walky已經有埋gps及數字輸入功能，唔使慢慢嗌上台，據聞係公會反對所以無enable到

隨身鏡都係同樣道理，未必拍攝到對小犬有利畫面

工會一定反對

警車上裝cam都爭取咗好多年

直頭成間警局 張所有cam直播出黎比大家監督

藍絲又話比着美國差人一早打死你？

對佢地冇利既野
當然反對啦

係就全港市民都要配cam，不過咁咪變成監察系統？

中共咪可以大條道理玩人臉辨識

監倉都係咁

到呢刻仲信警隊有用？？？

佢地根本唔想裝，你估佢地第一日打犯咩，分分鐘日日都打，點會想俾人mon住

不利佢哋錄咗嘢都會洗架，呢舊嘢只會對義士不利

啱啊 有好多都係喺警署打犯

你慌佢地唔會整鳩壞

你set到部野洗唔到咪得囉

D片對佢地有利先會攞出黎囉

發緊夢呀你
你問佢拎到片源先算啦
自己帶番個好過啦

CCTV壞左, 先打 你有權開呀?